對唔住各位同路人

［個ac係我同我男朋友一齊用］
對唔住各位！近一個月來既遊行我都無出現。

因為係前兩個月發現有左之後都甚少去多人既地方，驚個bb有咩閃失，眼見由一開始遊行到警民衝突到有義士犧牲，所有只可以透過直播或者網上平台去了解，能夠做到既野只係係fb同五毛駁火 。

每次睇直播見到有手足比人拉都好心痛但又做唔到乜野，最令我心痛係屋企有個蠻不講理既老豆，日日唔返工淨係識睇tvb鬧示威者 叫示威者去死。

直到今日 我同佢之間終於都爆發

究竟係一個咩既老豆先會攞起張凳掟落自己大左肚既女身上，而我都忍唔住屌鳩佢日日睇tvb睇到連是非都不分。

曾經一度都好想報警 但最後都係算，我老母叫我唔好同佢嘈 但明明錯既唔係我點解要忍受。

我即刻唸起一班手足 ，大家都驚坐監，但點解仲要企出黎 ，正正就係因為錯既唔係我地，唔需要為左強權而屈服，唔想因為怕事而去逃避面對問題。

希望我地每一個都堅守住最初既理念行落去，亦都唔想再有任何一個你犧牲，我亦都會好好咁教育我既下一代何為是非黑白。

光復香港，時代革命